新入行做保險想主力做cold market

小弟啱啱新入行做保險agent, 而家想主力發展cold market。其實而家係咪唔可以cold call, 同埋有冇啲意見比到小弟點樣發展好cold market

我屌你老母啦

你連點發展都唔知, 講咩主力做

cold你老母

睇錯Coin Master

又一個咩都未知就比人fake入行既傻仔

九成九又係AIA 傻鳩

識人好鐘意街市cold call

橋就我諗 錢就你賺

香港好熱 可能去南北極發展會好啲

收皮啦 係你cold call到第一個客之前你上線已經捽到你交哂你老豆老母親戚朋友出嚟啦
保險狗

食屎啦保險狗

打比我 我屌撚死你呀 傻西

屌你死保險狗

同傳銷一鳩樣

Cardi B?

希望你係假膠，做保險冇所謂，但你會乞食